警務處處長完全失職，有無得用民事訴訟追究？

真係好撚嬲！！！

我都想知，究竟一般市民可以點追 究班仆街警察

今次太過分啦

唔試過咁嬲，經過今日，覺得而家香港真係就來玩完

直頭恐怖！

睇下聽日期指可以跌幾多點

六大訴求：
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權
5. 立即實行雙普選
6. 追究元朗暴徒行兇、警察失蹤

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

應該可以搵律師告警務署
但就算比你贏左
佢都係用香港人既錢比你

聽日一定要搞元朗 keep住團火

1. 加強宣傳警察黑社會合作
2. 自己香港自己救 警察無能
3. 帶基本自衛工具

大家唔係見到自己兄弟俾人打到頭流晒血 立場姐姐手臂上多幾條疤痕都忍啊！

香港人唔係東亞病夫！ 呢一刻先係be water 聽日拆佢全家！

香港正式進入 揭竿起義 全民皆兵時代

解散警隊啦屌

30分鐘前 係果撚台 見到在元朗站 在一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

可唔可以解散警隊

佢一定冇事

你唔會當左依個嗎？

依個係白衫打人，打人打到似中風

此仇不報枉為人

一定唔係 我見到係元朗站近商場嗰條天橋 係黑衫人畀一大班人白衫人打棒

梁振英收五千萬唔做嘢
依家警察收一千萬唔做嘢

私了

自組糾察隊代替警隊啦
到呢個地步已經同政府一樣毫無公信力